我想打 人 工 島

係 亞苦 到 有個投票係關於人工島..